觀塘/藍田區有冇邊間好獸醫?

朋友黎緊會做奴才啦
想問下觀塘/藍田區有冇邊間獸醫比較細心,
價錢其次, 最緊要有責任同細心